【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

國際人權組織執行總監被拒入境

人權觀察 (Human Right Watch) 執行總監Kenneth Roth喺Twitter留言，話佢被拒入境香港，要被遺返美國，但入境處完全冇交代原因。

佢本身禮拜三會喺香港發表《2020世界人權報告》，檢視過去一年唔同國家的人權實踐狀況，而且會特別講中國破壞國際人權系統。

港共政府禁止人權組織嚟香港，變相證明香港人權狀況有幾衰，引起好多外媒關注，我哋都一定要幫手推高相關tweets！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

自推 1/10

自推 2/10

大家快手做嘢呀！

自推 3/10

怒推！

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

呢件事太嚴重，公然打壓出入境自由！

自推 9/10

自推 10/10

屌呢單真係大野
冇人推
仲係到影乜撚大頭
火都黎
P牌都推呀

要落街影大頭 不了

push

推

一齊推呀，唔係P牌嘅幫推啦～

你呢d 咁實在既post 唔會推到，個個掛撚住影大頭，影大頭可以影到港共答應5大訴求

推行動post先la

贏左啦？好少人做 task

Task 1 finished

Push

點解無人推

港獨之母

全民twitter

香港=新納粹之都！

入嚟香港旅遊可以一嚐集中營，社會賤賊式社會主義批鬥嘅滋味！

一早估到會咁
林鄭繼續出招滅習

你以為林鄭只係英國間諜？
佢同時係江派餘孽
三面人

有冇keyword

自製核彈

而家口交部有講原因喇

英國表示一國兩制運作良好

【全球8國15市聯手，1.19 天下制裁大遊行！】

攬炒團隊 同各國組織將會喺1.19同步發起遊行集會，支援 「民間集會團隊」發起嘅 1.19 港島東行《天下制裁大遊行》！

即使面對嚴寒飛雪、史無前例山火，英美澳加紐德比等國居民 經過一個月籌備，仍然繼續聯手捍衛香港。

謹此 懇切呼籲各地港人陸續響應號召，舉辦、參加1.19天下制裁行動，逆流打返起個勢！

已確認1.19名單：
1. 香港 - 香港島
2. 美國 - 波士頓、洛杉磯、華盛頓特區、三藩市
3. 德國 - 柏林
4. 英國 - 倫敦、格拉斯哥
5. 澳洲 - 布里斯本 、墨爾本、悉民
6. 紐西蘭 - 奧克蘭、基督城
7. 比利時 - 布魯塞爾
8. 加拿大 - 溫哥華

至於各地詳情，請留意 “Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.” Facebook page持續更新。

最後，民集團隊更會喺黎緊星期日1.12 舉辦《天下制裁集會》為1.19集定氣，打響頭炮。

🔥正牌攬炒Channel🔥

#國際戰線 #本土戰線 #清算

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望💛
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工心態/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

pish

國

際

人

權

監

察

阿

頭

被

港

府

無

理

拒

絕

入

境

，

外

媒

大

肆

報

導

連

登

冇

多謝你ching

我每隔幾個鐘就做一次
你今日做左未？

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]

大家幫手retweet

中立撚相信香港係自由既國際都市

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務